好想幫個friend含撚，可以點抑壓住

成日見佢著住綿納褲都隱約見到條撚，就好想一嘢用左手攬住佢條腰，用右手撫摸佢條撚，再除褲幫佢含。。。但唔想無左個friend, 可以點唔喺佢面前諗到扯

剪左佢

真定假呀

痛呀。。

我諗我地可以互相幫助

巴打睇開gv?

枝枝我想幫你含好耐

幫我

介女令我好x慶!
Back選單留名

濛 292日
有人一次生,2次熟,o個頭岩岩識,傾下phone就拍拖.
我咪又一樣use le種方法介,岩岩識即lor phone,即約,
佢地又話快又推唐經持又ng go gum give me phone number做咩?
扮晒x gum,ekin都係give gigi追la,一定男追女咩!chi x sin!
唔好say me 樣.衰,有美女野獸ga,都係條命唔好,阿產都say運氣好重要,no運氣做咩都ng順!
當年 i have運氣比個大眼靚女介me又贊me handsome,now.......

我唔係no耐性,試過1個月內一星期用1日ask her go ng go街,又eat lemon,
有d又ask go where,i say go see film,her say咩戲lei ga又ar支左ng go,
之後i say gum食野lor,her又ask食咩,i say eat雞亦,her sayhot氣wo,刁佢lo mo!
食你lo mo!冇運氣做咩都徒然.....so i ng like use太長time介女,費事到頭來白費心ge徒勞no工,shxt!!
give her play~

cap乜撚嘢呀
屌你 屌你老母 屌你 屌你 屌你老母

但係我想含人多啲喎。。。

啫係點？

陳柏宇既你含我含？

講真，我唔洗佢含，我只係想含佢

唔好癲啦

含住我個條先

gay

收皮啦你

可能佢都想俾你含呢，唔試下點知

我唔覺得係囉。。。如果係就好啦。。

想含包皮多啲囉

okk

含我